有無發現連登愈來愈多廢中走上嚟玩批鬥

翻工俾人炒又走上嚟批鬥
後生唔讓座又走上嚟批鬥
餐廳啲野唔啱食走上嚟批鬥

呢度係連登，死翻去你個facebook度嘈啦成個怨婦咁，想輕鬆上下連登都要睇你班有私人恩怨嘅廢中喺道怨怨怨

係
連登呢度我地00後話事